希望25狗馬迪斷腳，以後都踢唔起啦

有隊第一既唔踢去隊第六既

自降身價

喂屌你個日港鐵仚家剷你有交代未

忙緊,陣間答

樓豬不孝子

樓主冇品

咪成日jer 住港鐵啦

飲啦

講得好

從來只認AVB做老豆

撚仔

上港垃圾

佢真正忤逆囝

摩佬:馬迪係忠誠球員

車迷咒人斷腳 痴線

而家鍠先可以咒球員斷腳

不嬲唔中意就咒架啦

簡迪都係咁啦有第一唔踢走去踢第十

個陣班49000咒埋莫耶斯死全家啦

你拜狗成日詛咒哥帥